被分手後一星期

比時間大家睇下點先啦，記住死chur無用

如果我ex係咁就好...

我會的

如果他不再愛你

請相信你會找到更好的

我都唔知佢愛定唔愛了

同你一樣 被分手一個星期

令佢再次愛上你

請不要灰心

你築成的那高牆我實在是攀不過

為什麼不肯給我一個機會

灰撚到喊

我都係 岩岩比條女飛 佢話冇哂feel

男人唔好乜都諗自己錯。似番個男人。分手係唔會得一方面錯。你認錯時佢有冇認？肯定冇。佢有認就自然可以大家拎出黎解決啦，咁就唔駛分手啦

但係問題係佢同你講係佢錯 佢唔想錯落去先唔你一齊
但係問題你仍然好愛佢

非常認同
完全不肯一起去解決問題便將我拋下
「不如算啦」「算啦好嘛」
我不想就這樣便算數
死因不明不白
沒有機會
換來無盡冷淡
心跳也開始減慢

我都好攰啦

個問題就係人地都已經唔鐘意你
死心啦

無緣無故就不喜歡
我實在是接受不了

我都係

仲話只係身份唔同 做返朋友
我約你食飯叫我算啦
點解你要咁狠心
我心死啦
我攰啦
我等下個啦

樓主，呢d女咪識玩

識玩呀
厭左就飛我
犀利呀
我仲走去諗將來

我被分手三星期了
到呢一刻都仲係到避我

原來同其他人食都唔同我食
原來地位咁低微

佢己經避左我1個月半
D野黎得快去得快
只怪自己唔夠識玩 反追失敗
E定識玩左 學到野
好快會move on
Let bygones be bygones